7.21國際文宣

香港國際城市尼
反送中抗爭全世界留意住
點解文宣得中文
香港d外國人點參加

我整左D英文
大家識咩文就整咩文
7.21大家加油

push
有冇人話東南亞嘅文？
文宣文宣文宣

仆街一入夜熱門又無晒 721 post 喇！

幫推
我整文宣自推唔到咁多

721見

幾靚

求幫推
我一個人又整又推做唔切

推

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

721

721港島見。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

push

Push

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
不撒不忘 毋忘5大要求
721一齊上

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心理準備

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

巴打你會唔會介意 我聽日整合埋你D圖 出一個線上文宣2.0既 POST 我係想方便大家 我會落返你個POST CREDIT 原因係好多巴打都問英文文宣 但小弟不才 幫大家整合就係我最大既努力

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

冇問題
任用
你留意住個post
整好一張我會upload一張上尼

感激萬分 終會有一日 我地係可以做返港豬

幫手推下
我想推到有其他文整出尼

推啊

你要唔要一D淨圖片 比你加文字 我都有小小

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

好呀
揾圖都好花時間

721港島見

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

good

借po

720會唔會係我地文宣真正遍地開花既大好機會

夠簡潔，絕對配合西方風格

差啲唔記得要英文文宣

求幫推
夜晚好多五毛
我又整又推做唔切

周圍連儂牆都要貼！

我冇曬貨啦巴打 辛苦曬你啦 好多都係網上搵 我只係留一個紀錄

夠架啦
我本身都揾左D

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

如果要做國際文宣 不如試下我個方法

原來係你呀巴打一開始冇留意名
次次深夜推post都見到你
辛苦晒

做得幾多得幾多啦

721 港島見 ! !

人手置頂

721 港島見 ! !

大家要好好保護自己721見

推推推推

巴打會唔會考慮加埋英文版五大訴求同遊行路線（經終審法院去遮打道）

辛苦晒

巴打會唔會考慮加埋英文版五大/7大訴求同遊行路線（經終審法院去遮打道）

辛苦晒

好
等等

720冇野做就去書展
愛國愛黨 支持三中商 書展打書釘！！

7大訴求

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

巴打你幫推呀
勁多五毛
我繼續整

深夜特別多
又多分化post

我無嘢講
我要見律師
唔簽任何文件
有權唔解鎖
我好肚餓
我要飲水
我好頭暈
我要去廁所

不嬲都係咁
一到深夜一毛班牛鬼蛇神出哂黎
要鬥PISH

求幫push
我整圖自推唔到

深夜人手推post

巴打整得好快 文宣圖生成器咁

好彩中學大學成日整

加油

推推推

今晚仲難推過銀髮族遊行

大量文宣圖免費索取

大家可以post去twitter

push push!!

話說經開連儂牆
點解人地print啲文宣圖出黎咁高清
我print出黎就起格
大家啲圖邊度拎

求高手解答

㩒咗下F5就唔見晒自己推嘅post

tg比你會唔會高清d

樓主可send 去 bewater hk個fb

link ?

攬炒巴打

攬炒巴

[長文]家有一老，如有一寶

巴打唔好太夜休息好易病
721需要你呀

721721721721721721721

會架會架
大家加油

721721

好黑仔
呢排部電腦又壞壞地，差電器又壞
又唔見野

我電話都輕輕地

其實外國文宣有無人計過啲view數同傳閱量?

推721

👍🏻

幫推

推，冇留意過

真係冇留意過

借圖 ok嗎？

所有圖任用隨便用

冇圖啦
整完啦
求大家幫推啦
唔輸得架

推推

有時好懷疑有幾多外國人睇。。。我都無幾何見過外國政治文宣傳嚟香港。。。

做得幾多得幾多啦
多一個人知都好過冇

推
五毛

大家任用隨便用
要抖啦

咁香港本身都有啲外藉人士
之夢見到銀髮族遊行Facebook page，有外國老人家問有冇人可以用英文講下係咩黎

辛苦晒

互推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

^_^

721金鐘見

互手推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

pish

全力推吖

721 同我出嚟

幫手推 互相推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

半夜推post GoGoGo

［網上流傳］ 銅鑼灣某咖啡店員工 盲撐黑警

Pish

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

命運在你手永不低頭

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

721帶電筒
隨身帶marker將720改做721

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

不要說推
試着說:
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

721 維園見

721 建立新香港

有你有我有情有天有海有地

721 約定全香港

7.21

PUSH

7.21
我無野講
大家幫幫手推返有用 721 POST 上黎

咁咁即係佢地係要新聞簡訊而非文宣

我覺得係佢地知送中條例乜乜乜
但唔知道示威活動詳情

輕輕一推

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

係
其實好多都會尼遊行
只係唔知詳情

Print出嚟貼連儂牆！

落大雨呀，買遮唔好淋病自己呀

訴求加入不排除成立臨時立法會（國民議會）/臨時政府

辛苦哂！

721 見！

721 見!!!

7.21 3PM

推啦屌

巴打突然變咗P牌

差幾日先到90日
但算啦好過五毛出現

岩

真係多五毛到所有721都推唔上

今日有冇出過街？想知街邊連儂牆啲紙有冇濕晒

有呀
我個頭個個有濕

我好簡單
每星期ot幾個鐘出黎遊行
就可以换取未來民主自由安定繁榮， 點解唔做？

［突發］ 721 現場開始多人

1988年的歌

河粉電視唱過歌支持香港

721去維園

7.21港島見